元朗大量白衫人手持籐條

大家小心 Yoho 對出大量白衫人手持籐條

都戇鳩，D人去晒港島區玩，係元朗嚇鬼呀？

咪撚整污糟港島
港島唔係元朗白衫班垃圾來得嘅地方

黑社會得把口 垃圾到

元朗巴絲小心

YOHO 嘅住客諗緊乜嘢？點解自己樓下咁大班唔知咩人都可以唔報警？？

Confirm,仲係度鳩叫緊

未算exactly yoho, 上次播片果個位

籐條？咁先進！？

YOHO = SHK

今晚元朗留比佢地啦.
唔好分散人民.

等啲人散場返去

要你老母

籐條打仔咩
牛屎佬果然係無腦

係yoho 買衫換裝先出門口，記得keep買野紙袋，牛屎飛唔識分

佢地聚哂係咩位? 所有元朗手足番歸果陣避開呢D黑點

牛屎佬要威威要疊馬用黎凝聚鄉黑力量
話幫人教仔真係笑撚死人

目測大約五十人 小心

講左半日都未出黎

由佢地自High下先啦

人地要出黎見光先可以claim維穩費

藤條係攻擊性武器？

返歸食飯前記得換衫阿

阿媽等緊你飲湯

我見佢地手持大量牛屎喎

今晚去朋友屋企玩都得架

唔好入去疊羅漢

用散銀買港鐵飛喔！

push

死撚咗都唔知咩事啊

你喺元朗兇人冇用架！夠膽你出去香港行一轉

比個準確D 地點 時間 大家一齊打999 做返個好市民

做condom 之前唔該留意番冇工傷claim

仲未出到黎?

對付佢地call警犬已經夠
話發現示威者/暴徒集結

元朗把撚呀

咪去元朗 敵進我退 敵駐我擾

佢地唔出港島，係度做乜9

721

籐條唔係連登仔話用先架咩

元朗就無謂硬碰，班圍村佬眼中只有利益，當年一樣向英女皇效忠，港共收皮之日一樣可以話效忠新政權！記緊對準港共政權！對付呢d哈巴狗來日方長

白痴㗎，你自己去啦笨

Fung yau street east

報警 等佢地狗咬狗

警察小心，班白衫友好似話見警察就打

元朗街坊快啲返屋企

好牛屎

成腳牛屎

夾埋朋友唱通宵K 一係訓埋酒店

放鬆下心情好應該

今晚疊羅漢玩唔過

推上熱門

影相啦 ON 9 齋講點撚樣信呀 ?

港島白衫拎炮
元朗白衫拎籐條

btw , 駛撚教咩

報警話有人手持武器非法集結 試下水溫先囉

籐條明明就係連登仔諗出黎既屎橋黎

出黎西環嘛垃撚圾

我建議住元朗嘅巴打今日可以暫時唔翻元朗
可以去附近嘅地方搵酒店，住所等等
我知好on9
但我相信佢地會專打後生，唔理你咩色衫
當然我希望我錯，最好係你換白色，或者其他非黑色就可以

SHK=Sell Hong Kong

呢d算唔算非法集會
冇警察做野？手持危險武器係街橫行
市民生命受威脅 好不安

報警

攻擊性武器

元朗手足 返屋企食飯前記得換衫同轉車

有老豆拎住藤條守狗鐵出口想教仔

夾份坐的士 唱K 訓晚酒店 放尋下心情都好架

疊羅漢好危險 玩唔過

求AIR DROP

萬事小心

元朗手足小心

去Yoho shopping完先返屋企

直接報犬話有白衫港獨人士，衝擊玩朗啦

呃維穩費

海量黑衫人返緊元朗！

真係一代不如一代

我有冇睇錯 籐條？

我正式宣佈
圍村人佔領元朗!!!

有冇住戶去投訴佢地嚇親小朋友

打patpat ？

門口狗 唔夠油出到港島

其實d人係金鐘中環西環佢地係元朗做乜撚係元朗黑衫黑褲都唔一定示威喇牛屎佬

點解元朗冇人報警

仲未有人報警?

大量黑衫人返緊元朗

推

警察唔理 就要政府解釋

做乜撚 啲人係哂港島喎
係咪好似mh啲怪咁 唔識過區

去兆康轉輕鐵

非常集會唔拉？

有冇人報警非法集會？

非法集會

好撚驚呀

啲牛屎仔收左錢交唔足貨喎只係敢係元朗行下咋？

牛屎佬非法集會班閪佬去哂邊?

元朗鬥黎把撚

唔好落單 有事尖叫
佢地唔係差佬 可以自衛制服佢地

有無人諗住 1823 +999 網上報案

非法集會呀

我想睇下無辜嘅人中招嘅話佢點撚算

元朗人grp埋一齊返啦

圖呢

目測係番啄嚟

屌你喺元朗
係咪驚出到中環比人打撚死

真

但係我地升級到棍喇喎

住元朗既巴打要小心，唔夠人多好危險

唔好影衰元朗人啦

淨係龜係元朗 唔識路出市區啊垃圾

打電話畀po po 話有人遊蕩

搵住樓上既人
拎條BB旦槍 射9佢地
打氣槍 入鋼豬
發夢都幾痛下

有時都唔知講咩

元朗班黑社會狗 惡撚到呢

元朗巴絲記得換衫

入去玩啦

朗屏有無事 無我就唔換衫

元朗一向警黑冇分別

On9一毛

住元朗呢個地方 狗也不屌

要你老母 含撚啦

元朗牛屎佬on9蝻

大家快d block 左佢

雖然唔係住個區，但呢個時勢，班年輕人返去時真係要小心自己安全。唔好諗咩報警，警察係完全唔會理既，換件衫，或者係隔離區搭的士直到樓下。

元朗手足請到朗屏/天水圍走
求幫推

集中港島啦
唔好理元朗
唔夠玩

騎牛出唔出到港島？

其實佢地係咪非法集結？

我就覺得真係好CLS，宜家呢個政府係唔捉黑社會捉示威者

牛屎佬生存係呢個世界究竟有咩意義

同沙田友好大對比

會唔會比人用牛屎扔

其實有冇人做報警呢個行動

佢地的確手持武器
死黑警都唔可能唔做野

如果真係唔做
光復元朗係時候啟動

元朗人搵地方落腳先啦，有冇朋友屋企方便呀

黑社會用藤條
維穩費真係袋袋平安
唔用槍？

五十咋?

鄭重呼籲：

如果返緊或即將返到元朗既手足，如果肚餓或者肚痛，可以去屯門天圍大個解食個野，如果留戀龍九既，就珍惜同龍九每一份一秒

值得報警，非法集會，有攻擊性武器

手持籐條打黑警咁勇武?

我仲以為佢地出港島………
喺yoho做乜鳩，喺曬港島喎

人地收左錢要交單，又唔敢出泥，咪係自己場9行拍下片交單囉。

估唔到依家d黑社會唔係用刀 用籐條咁廢

堅流都好，小心為上

1823左

鄭重呼籲：

如果返緊或即將返到元朗既手足，如果肚餓或者肚痛，可以去屯門天圍大個解食個野，如果留戀龍九既，就珍惜同龍九每一份一秒
#公眾安全情報 #721大遊行

元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！

🚃港鐵由屯門避過雞地返元朗攻略🚃

兆康站
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐紅Van （可達元朗廣場、教育路、總站匯豐）
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐九巴53（可達大馬路沿途）

天水圍轉輕鐵都可以返元朗

送元朗手足安全回家計劃

非法集會
要做個好市民先得喎

比小小錢坐的士番屋企就得

如果報警嘅話啲狗會唔會拉佢地
警黑合作

有冇人報警話元朗有反送中港獨集會

Yuen long J night. 集體打飛機

睇直播見唔到有白衫人 原來留曬係元朗

依家多左市區人入黎

啲牛唔識過海

Yoho 又係新地
西鐵 > 直上輕鐵 > 去到有巴士直去屋企既站轉巴士，避大馬路

鄉黑出動

Push

想伏9人囉
一出站就打

轉頭散去阿公請宵夜
呢d 咪就係收錢攪事囉
剩係識話人

都噁知做乜撚嘢

有無人講到元朗有無人受害

Push

仲未見到佢地打人

照報驚

Call元朗區議員幫拖？

岩岩返到元朗，目測大約50白衫人以上，黑社會＋大陸佬，我著黑衫路過，眼Bear Bear住我，我望返佢地扮冇野走左

牛屎佬，夠膽出港島呀

連元朗都唔夠膽出 有撚用咩

根據以前689搵過屏山黑社會打人前科
同埋都係和字頭 有咩事殺過去屏山就得

非法集結

物業城呢

得3個元朗區係飯民 包括鄺俊宇
其餘嗰個係天水圍同錦繡花園

幾點咩位置？

唔洗驚 牛屎佬靠嚇 好多黑衫經過都無事

大家小心

咪送人去死

唔係雞地？無人搵佢

唔撚洗驚，光明正大唔撚穿得黑3呀
或者月台組夠一堆人先一齊上去

單丁友小心

Show blocked user

鄺仔真身係西環
況且有區議員都冇用，你要係龍頭先有數講

點解冇亀係個度
又選擇性執法

即時 yoho落橋 河隔離

其實中聯辦應該搬去元朗

非法集結，警犬到未？

屌
咁樣唔係非法集會咩

唔係選佢地出黎托

本來話咩集結以為佢地係出港島
點撚知原來係唔敢離開元朗

元朗真正見證政府 警察 黑社會 點合作

1823報警啦
黑食黑

打去完朗警署，舉報罪案發生，有三合會非法集結

月台有三隻南亞狗standby

一齊報案然後拎報案編碼，利用群眾既壓力迫啲警察出黎做野!!

失蹤的物業城

應該都驚鄉黑

岩岩試過打警署 冇人聽
有冇巴打都試下？

如果有元朗新鯹港人因著黑衫就被打就好笑

其實要推比傳媒

元朗 垃圾 阿叔 一係低能兒童只係係鄉下惡 出到去 大鄉里都不如

搵警察啦 唔洗佢地做野？

係咪都報警先？

班老坑精過鬼啦
幾平馬出去俾人溶撚硬
做下門口狗好過

有 岩岩見到一隻
換衫啦

唔係出黎咩?
班牛屎佬未出過城唔識路?

有帶就咪撚懶啦，俾人打又叫春要人救你

換定先穩陣

集體報警

大撚把牛屎佬食阿公嘅
工都唔洗返

唔好返屋企

屌你老母 咁鍾意打 我地儲夠一千人睇你地敢唔咁打

區議員都要忌牛屎佬幾分

book晚酒店先啦
青衣三寶今晚都係三百蚊 有大量空房

100 都冇 其實

翻元朗嘅人小心

人係元朗站附近
有咩幫手
唔敢出去可以DM
我唔係著黑衫 可護人

雞地大把喎

叫佢係自己屋企樓下伏人算啦咁驚

夠疆黎港島啦
牛屎鄉村佬
成世都社會低層

也文也冇

返元朗嘅小心呀

成班鄉下仔

聽聞開左file一定要比答覆

元朗西鐵轉輕鐵
而家安全？
換左白衫

住元朗既兄弟快d 打999

暫時安全

笑撚死 籐條都得 咁condom都得啦

等示威人士返元朗然後打佢地？

換件白衫入去內哄

佢等D黑衫青年返去就打，回家前換衫

換完衫先好返元朗！

【元朗】中環站A出口有衫賣

示威者有樣睇既咩？

推！

一光復就會郁手
講武力我哋最低
唔夠打

報999疑似大量白衫黃屍非法集結

雞蛋六隻 糖呢就兩茶匙

yoho 樓價暴跌

我屌 講撚咗啦 我一早post撚咗

你腦殘 唔怪你

好威威呀

有fd報咗 差佬hea鳩佢

推推推推推 小心

恐怖份子

係獨裁專制嘅象徵
好似新加坡笞刑都係用藤條

黑 警 合作
極度可恥
係呢個咁先進既社會仲有呢班鄉紳
一出世唔洗做 個撚個有丁屋分 已經好撚唔合理
遲早清算

又一隻波台狗 唔死都冇撚用

祝你全家女人俾狗強姦

男既送返上大陸做狗

係咪要報警

係佢今日喺電話大大聲講會用藤條今晚打示威者，起底組

靠佢地推冧元朗樓價，削弱元朗樓價地價競爭力

咪撚再推po 理左中環先好冇？？？
;利申黑衫元朗撚

出左元朗要拎指南針啦佢地

要case number

紋身廢中話想要打死人喎

Push please

班友去邊到?去 差館投訢?

除左網上，問左朋友，元朗人，確認左西鐵站都企滿白衫，講明打遊行人
大家要小心

去天水圍轉輕鐵

去天水圍轉車 或者去屯門轉小巴呀喂

你老母屋企要人

個到已經係2 期門口咁製

槍炮都未驚怕你支籐條，牛屎佬真係好撚on9
班牛搵到路出市區未?

做黑社會做到要著白衫
知唔知醜架
Dllm

之後唔會再有3姓家奴

佢地係要突個頭出黎 比港人記得佢地

十分鐘前朗屏safe

Facebook有片 有手足被追打

有無佢地嘅相？

屌真係要光復元朗黎鋪勁既

正仆街睇嚟要成立區域聯防隊

夠薑就出黎港島，喺元朗繼續玩你嘅牛屎啦

根本唔值得同啲爛仔搏命

你諗下平時你知有黑社會你會唔會特登行埋去？

平時唔會嘅話，今晚都唔應該！

下星期直接踩佢哋場啦 仲等佢哋班走狗主動出擊咩